有冇巴絲試過「積欠」（爭）垃圾和記錢

話說之前用和記，廢過屎，嬲嬲地轉咗台cut撚咗佢。

點知搞好曬轉台手續，停用咗之後，和記夠膽死叫我交多一個月錢，但係嗰個月已經一早通知咗和記，而且佢都已經cut咗個網路無得用。

而家佢搵咗間「商業信用情報有限公司」寄信嚇鳩我叫我快啲交錢，唔係採取進一步行動。

有冇巴絲有經驗，唔交會唔會有事

到底會唔會有行動

連登無巴絲試過？

毒撚開po無人理